尋日大伯出開街，話順手幫我去寄求職信，點知佢揀錯順豐到付…

…………

唔請我係你嘅損失

老闆貼錢睇我嘅求職信🚬🚬

都算有面

嚟一個先聲奪人🚬

大伯因寄錯順豐被毆打

下星期一翻工有冇問題

冇問題！

equipped myself with 法國麵包

試用期叫你畀錢，然後話你唔適合公司

幫你寄 無話幫你俾錢

你唔請我，我點有錢呀？我冇錢又點畀郵費啊？你請我，咪份糧度扣翻囉！

你唔請我，我點有錢呀？
岩喎 合理喎

搵唔到工→冇工作經驗→搵唔到工…